[同我推呀]730不合作運動+805罷工！

已經無其他方法啦！
仲想前線兄弟流幾多血？
我地係咪應該都付出下？

730 不合作運動：
Channel : @sitmtr
Group : @mstopthem

805 七區集會+罷工：
Channel : @saveinghk
Group : @saveinghkgrp

我要罷工

唔該一定要推到比所有人知

我要罷工！

成日講咩咩行業終於忍唔住
不如真係考慮下罷工好無？

無人推點算

730罷埋工

Discuss:
Channel:

「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

5/8再講啦 推左30/7 聽日先